藉詞全套護理與15歲女學生性交 七旬翁認罪候懲

年屆七旬的退休男教師，去年替一名15歲女學生補習時，藉詞替女學生按摩乘機撫弄女生乳房，繼而要求女生躺下做「全套護理」，並稱很久沒有與妻行房，陰莖軟且勃起困難，終於讓女生答應性交。而該教師又藉詞為助女生乳房變大，及令其陰道增加彈性，對女生上下其手，事後更稱這是為了令女生與未來丈夫有更美滿的性生活。女生因害怕而告訴母親揭發事件。

該名71歲退休教師林天保事後被捕，今日(14日)在區域法院承認2項非禮及1項非法性交罪，法官明言案件非常嚴重，將他還押至4月9日量刑，期間待索閱其背景、心理，及事主的創傷報告。

案情指，被告2016年8月在社區中心為學生免費補習，並認識了女事主X，兩人變得熟落，被告並會為X每星期免費補習3至4次，X並稱呼被告為「契爺」。

在去年3月20日晚上，X往被告寓所補習，被告期間提議為X按摩及「護理」，便撫弄及舔X乳房乳頭，之後再要求X做「全套護理」，讓X躺下，被告吻舔X私處十數分鐘，被告又數度要求把陰莖插入X私處，稱久沒有與妻性交，陰莖軟而勃起困難等，X初拒絕，但因不勝其煩故允被告要求。

被告初戴上避孕套與X性交，於X體內射精後才發現避孕套鬆脫，被告於是外出欲為事主買避孕套，但無功而回並送X離去。被告其後要求事主不要告知他人，删除相關訊息等，X感到害怕而向母揭發事件。

另揭發被告早於同年2月，已用不同藉口，包括指X乳房大小不一，撫弄乳房可令較小乳房變大，又或觸摸陰道可增加彈性，令X將來跟丈夫有更美滿性生活等，對X上下其手非禮。而警方調查發現X與被告性交後，曾上網搜尋「失身」及「避孕藥」等。被告其後被捕，警誡下稱是X說想嘗試性交，並在X同意下性交，並承認曾摸X乳房及私處。又指按摩X乳房是為助X放鬆及改善內分泌失調等健康問題。

自己答應都叫非禮

終於讓女生答應性交

71歲想屌15歲 15歲答應性交

X初拒絕，但因不勝其煩故允被告要求。

要煩到點嘅程度先會答應？

15歲已經唔係處

阿伯都有學生妹屌
連登毒撚係唔係應該檢討下

70幾歲都食到15歲
坐幾年點都值啦

G

如果唔係咁夠16
分分鐘告唔入

連登毒撚連個阿伯都不如

大家自願點會告得入

竟然唔係新北

我出番去先。

宜家係唔夠16
就算雙方自願都照告

禾之

最後應該會話被告有悔意同年事已高唔適合坐監，加上無對女童X使用暴力

社會服務令就算

自願性交呀 你估強姦？

香港+1分

睇到第一句仲以為係麗瑤

被告2016年8月在社區中心為學生免費補習，並認識了女事主X，兩人變得熟落，被告並會為X每星期免費補習3至4次，X並稱呼被告為「契爺」。

喺屋企扑，好 av feel

要煩到佢答應呢個程度

竟然比呀伯屌係咩心態 唸起都想嘔

近年香港都變風化港

慨念圖

知唔知咩叫強姦？

猥褻侵犯
(1)除第(3)款另有規定外，任何人猥褻侵犯另一人，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。
(2)年齡在16歲以下的人，在法律上是不能給予同意，使某項作為不構成本條所指的侵犯的。
(3)任何人如與或基於合理理由而相信他或她與另一人為已婚夫婦，則不會因第(2)款的規定而犯猥褻侵犯該另一人的罪行。 (由1991年第90號第7條代替)
(4)屬精神上無行為能力的人的女子在法律上是不能給予同意，使某項作為不構成本條所指的侵犯的，但任何人只會在知道或有理由懷疑她是精神上無行為能力的人的情況下，方可因她無能力同意而被視為犯猥褻侵犯精神上無行為能力的人的罪行。

與年齡在16歲以下的女童性交
(1)除第(2)款另有規定外，任何男子與一名年齡在16歲以下的女童非法性交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。
(2)凡根據《婚姻條例》(第181章)第27(2)條，因妻子年齡在16歲以下以致婚姻無效，如丈夫相信並有合理因由相信她是他的妻子，則該婚姻的無效不得令致丈夫因與她性交而犯本條所訂罪行。

正宗死而無憾

學生妹個西應該又緊又香

而警方調查發現X與被告性交後，曾上網搜尋「失身」及「避孕藥」等
即係隻豬畀廢老食左仲要中出埋

第3係咪即係話同個15歲係已婚夫婦就唔會犯依條罪??

告衰十一 唔係強姦

產房搵處女是常識吧

差人先生...差人先生佢話告喎

被告初戴上避孕套與X性交，於X體內射精後才發現避孕套鬆脫

所以有與年齡在16歲以下的女童性交嘅(2)

凡根據《婚姻條例》(第181章)第27(2)條，因妻子年齡在16歲以下以致婚姻無效，如丈夫相信並有合理因由相信她是他的妻子，則該婚姻的無效不得令致丈夫因與她性交而犯本條所訂罪行。

被告吻舔X私處十數分鐘

睇第一段以為新北

水性楊花

似係佢

呢啲通常社會服務令
個阿伯識食呀

估錯地方

唔該啦 比我屌啦 唔該啦

71歲呀清

禁斷介護

傻仔黎
忍多年就得

港聞
香港+1

衰十一呀ching 😀

我講道德 唔係話法律

屌你老母死老野咁識食 終身監禁啦

15歲都咁on9?
條女響阿馬遜森林出黎？

阿伯都屌到學生妹

於X體內射精後才發現避孕套鬆脫，被告於是外出欲為事主買避孕套，

都射左 買黎有咩用 事後避孕套?

張相十年前，應該差不多

原告： 唉怕左你啦俾你屌啦

終於可以勉強追到寶島1球

Apple 話買避孕藥

睇到扯咗

隔世姻緣

70歲阿伯都有學生妹處女屌

識食

不舉都有女屌

屌我都以為係台灣

問下班印腸點做就得

小多士

我71歲屌到15歲即刻死都滯

被告初戴上避孕套與X性交，於X體內射精後才發現避孕套鬆脫，被告於是外出欲為事主買避孕套，但無功而回並送X離去。被告其後要求事主不要告知他人，删除相關訊息等，X感到害怕而向母揭發事件。

被告期間提議為X按摩及「護理」，便撫弄及舔X乳房乳頭，之後再要求X做「全套護理」，讓X躺下，被告吻舔X私處十數分鐘，被告又數度要求把陰莖插入X私處，稱久沒有與妻性交，陰莖軟而勃起困難等，X初拒絕，但因不勝其煩故允被告要求。

痴撚線!!

等多一年就無事

香港一分

重要係自願 唔係叫雞

啊伯都有學生妹屌 公平咩

ptgf 有掛

好叻？ 我等多五十年就有西屌喇

嘔心，仲要俾個伯虎中出

70歲俾盡坐2,3年食到個15歲處值到爛

連登仔都係笑話

要求重判
食15歲真係，如果仲係處就真係

要坐監架

71歲食到15歲處女
我覺得自己好失敗

衰十一點撚樣都死

正常既15歲都係處啦
扑完仲買condom做乜 想扑多次呀？

可惡，71歲都食到15歲
原來煩條女就屌到
等我都煩下啲小妹妹先

seed呢？？？？

正
橫點都係等死年齡，食返件嫰口嘢

屌，益個啊伯

完全冇提衰十一
但係講非禮

Wtf

知識改變命運

唔開名??? 屌你女權社會

CODE?

俾sugar daddy好閒啫

實在太識食

google打名已經有啦

奶成十幾分鐘咁好service 後生女的西是咪零舍鮮甜

利抽筋都死奶啦, 呢啲機會難能可貴

Goooooooooooooooal

人地自願都告非禮？

71歲屌15歲

個15歲女係咪智障？肯比個做得自己阿爺既人屌西

佢自己答應都叫性侵?屌佢老母

dllm

台灣分分鐘唔洗坐
罰錢就算

原來可以煩到條女比你扑

真識食

71歲條摷皮尻食到處女仲要內射埋，人生無憾了

係支那直頭幻女強姦老野

扑野夜唔夜x100

依家d 00後唔少12-13已經幾手西 (補習社聽番來)

香港goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

愛上陸

其實私底下比幾多錢個女仔

相當有嫌疑 搞完野 私了和解

衰11喎，咁多位cfu 心智都未撚成熟，答應左都唔得㗎啦

如果多一歲，合法中出臭西

我估$$$$

條女正唔正有冇相

講緊個阿伯呀

好撚想嘔...
就算依家奄撚左個閪伯都好抵

幸福賓周

讓X躺下，被告吻舔X私處十數分鐘

明顯係條女濕咗心動

賤貨，俾阿伯奶到出水

如果唔係衰11, 只係勞資糾紛

不勝其煩

條女個閪有陣百花油同老人除

唉 忍多一年咪唔洗俾人告囉 on99

臨死前食得處女

姚勳智法官會點判

成班係咪無腦？
未滿16歲性交無論自願與否都係犯法
呢個唔係最近set既規則啦
年齡係凌駕一齊
你話佢已經成年咁都仲有得拗

雞